是靚晚 素肉smoothie 配南瓜子

Fit

blend 植物肉？

唔記得講成份

beyond meat
微波爐叮
加豆漿
blend 埋

完成 唔洗5分鐘

咩味？protein 拍唔拍得住大隻仔奶粉？

有浸牛肉味 同時有豆既芳香

和牛都比唔上

protein 梗係勁過大隻仔奶粉

素食的力量

成本幾多一餐？
搵一次試下先

巴打識食

30$ 樓下就得

我平時會blend豆 仲平

糊仔咁？

呢個blend 左朱古力 好好味

賣相

好好食